Was noch bessorgt werden muss
=============================

- M2 Schrauben und Muttern
- Viele Abtast Nadeln: mill-max  0906-1-15-20-75-14-11-0
- 8 Poliges FCC kabel 100 mil pitch, 15cm länge (mit/ohne nullkraft stecker)
- 9 Poliges FCC kabel 100 mil pitch, 15cm länge (mit/ohne nullkraft stecker)
